無線資訊台1中國通史講緊三國

好持平下

講曹操劉備孫權

其實最後係司馬家贏

中原歷史
閩粤人無興趣

講緊關羽

二路夾擊中源

其實中國通史幾好睇，撇除啲大中華思想唔計，睇完真係學到唔少歷史知識

司馬懿先係三國最勁

多謝

上禮拜黃巾之亂改叫左黃巾農民起義之類

幾時先有9up報睇

係黃巾起義，由黨錮之亂接去黃巾之亂嗰到講得幾好

上星期無睇,今日一聽配音果個轉咗第二個,聽到好悶
上網又無得返睇
套嘢我覺得好多都點到即止,不過講太詳細又有排講

愛民邨信民樓8樓